ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （4）

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
慢慢呢兩個人就了解更多內心同自己，亦了解點樣將暖意送畀其他嘅人。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One

劇集重溫

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex)
章尾而 >> 阿E
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau
駱振偉 >> Ted
李建邦 (Suzuki) >> 阿V
曾贊學 >> Chok

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah

未出場
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

Push

張可頤老到

石塘咀

lm

1節有無10分鐘

山道

仲好正

一節好似好短，唔夠候！

有冇搞笑？
定純認真？

LM

追唔切呀喂，洗唔洗推咁快

好好睇

拍得真係好靚

有老婆既人

對白唔尷尬 真係日常到會令大家思考自己或者身邊都有類似既事

之後患過甲狀腺
算係咁啦

kick住

可頤呢個look

張可頤個look好有以前十萬噸情緣嘅感覺

毒撚

好warm

比起十年前tvb爭好遠

成日操gym好fit

所以鄭中基都有講過呢套嘢幾貼地

點解張可頤仲可以咁靚

暴龍哥愈老愈有男人味 好正

真係好似一家三口 結果可唔可以寫佢哋一齊

佢係偽毒撚

可唔可以一家3口

頭先塔羅牌個part都

屌你，鄭中基多囡到

點解我睇到呢個劇情會流馬尿

爹哋媽咪

好睇

起碼間屋似返香港嘅屋

一家人

佢連老婆都有嘅人

點解三歲暴同六七歲暴爭咁遠

鄭中基好好睇

後宮劇嚟?

Aga出場

淪落人個女主

溝女

淪落人個賓賓

三歲得意好多

因為你weak

芷明身邊都唔少男人

五十歲都咁靚

我係要畀10個like你㗎

Gchi

咁到底琴晚第一集最後個女係邊個

淪落人

好想同佢交配

真係感覺冇乜點老

屌你aga

佢昆晒影視台啲人

好似咁難整咁

多謝

屌 我諗咗一陣 以為miss咗啲咩

英媽出場

細個混血咁 大個變返港仔

Aga

昌榮條女

因為冇經歷呢啲掛

我等左好耐

含撚

湊仔溝女

佢之前喺另外一個po認左有老婆嫁

㩒暴龍哥落去

撳低含

真係好warm

雖然我唔係死忠

你兩個岩傾就一齊啦 又唔上

笑咩miss左

放頭髮搞到老曬

我唔係佢老母tee

暴龍哥同中基好frd咁

我唔係佢老母

認唔出

偽毒

你又咩事

暴龍爸：含啦衰仔

Fwd 好大廣告

暴龍哥老母（已過身）

我唔係佢老母Tee

6c

SS

有律師

連登女神

6C

6c出現了

shirley出場
二奶

咁多熟人

Shirley

Ss

第三者

每次聽到鄭中基個吓字就好有喜感

我唔係老母T=我唔係支人T

咁外遇都好正常

律師

真係人人有份出鏡

唔係死忠都覺得佢好睇，先係真好睇

ss

原來6c係二奶

正常嘅

其實點解叫6c

做第3者

偽毒絲

突然咁進擊

想像唔到6C同大佬孝

打佢

個仔有冇晚晚要飲奶

有d似溫碧霞

龍敢威效應

點解果句唔好真係打呀喂
會覺得好好笑

吱唔怪之得外遇啦

律師嘅諧音

6C把聲好似成熟咗咁嘅

唔係二奶驚大婆多啲㗎咩? 做咩仲要驚佢

年齡差咁遠

成班都偽毒

呢個樂園幾好玩咁

屌你
SS正9L7到

又似似地coffee

6C做戲個feel又唔錯喎

梗係揀 6 C

乜水

Shirley Chan 呢

對腳咁擺

9C

張可頤靚啲

正呀！

沈殷怡越睇越醜 sosad

三奶

6C 個人 feel 都唔錯啦

張可頤做得沈6c老母

條女咩水

畀着我都揀6c

我真毒

6C真係正無敵

估唔到SS 咁快做狐狸精

你走先
幫你擋住

張可頤氣場好勁！

你J厹神啦

係

丁孝蟹SP

不嬲唔靚
但個body

fit

不了

好似普通左

人生到唔同階段有唔同喜好

你有二奶 都唔恉揀個同老婆差唔多大啦

叫暴龍哥揸爆佢對波報仇啦

你諗吓佢外遇對象

你頂唔住㗎，陣安立

好悶呀呢part

點解佢叫6c

講真張可頤咁既年紀
個樣拍埋律師到都無乜輸蝕

哇 身材

Shirley同佢對戲應該勁大壓力

一傾計又慢啦，好想較1.25x

唔識食

下套都有

開心天地係sponsor?

Shirley 啲戲有浸tvb除

似唔似劉馬車

個高度 fit 晒

張可頤仲正啦

嗰棵樹都係 sponsor 嚟㗎

好奇怪呢段對話

6c:我細細個已經睇你做戲

6c你又想要埋

暴龍哥有小英啦

張啲演技完勝律師

二月廿九 穿越

exactly

欣賞的角度！！！！

咬字冇乜懶音聽得幾舒服

係正嘅，不過五十路

個仔要飲奶喇

因為佢真係6c

張可頤好靚女

6C 係咪 RB 嘅 fans

好多雞湯

發覺呢套野啲對話好9... 但係又想繼續睇落去

做左咁多年戲都贏唔到新人就大獲

呢個都似係

百毒不侵
別太天真

打哂燈

同佢平時講野d 偽abc音差咁遠既

邊有得比

個𡃁仔有6c錫

Melona

點解唔欣賞厹占

由耶穌 sponsor

RB

雪條又係廣告？

成套d 情節都好怪😂

和平散去

多sponsor

雪條唔係又sponsor呀嘛

問佢咩名
我以前睇開tvb

其實viu接近8成戲都好慢個節奏

律師以年資黎講已經算唔錯

後生個陣張贏幾條街

個小朋友好幸福

時間差唔多
好似好唔順口

咁都有歌tag

成集就係坐低講嘢
但我又受

Chill Club推介亂入

真材實料視后級

aga

係 唔似幾十歲人 會咁嘅嘢

呢套啲植入式廣告好勁

唔使打燈都靚啦
你睇下周慧敏

本身還好 睇完Youtube佢個鬚刨廣告 真係唔掂

想食

我覺得佢Keep得好好喎

植入得好明顯

厹占有咩好欣？

直頭係直入式

淪落人個工人

昌榮~~~

啱啱餐廳嗰到好老

好食

呢啲要問你

你日日都含佢地條撚喎

認同，第一次live住睇，之前啲都會倍速睇

我都唔知喎

但我受

開心天地睇黎貨左大金 半集都有佢

好過老妖小組討論

點解好似啲男男女女一相遇都好似有路咁

50路咁嘅樣仲想點

好想瘋狂同佢1212

聽日去買支先

鯨魚

阿榮連姐姐都啱

沈殷怡呢幕做得幾好
又有機會拍張可頤

學連登仔食食賓印

廣播劇

㩒停佢啦仆街

我痴撚線你

兩父子好好笑

瘋狂操...gym!

呢套終於唔使創意標題

呢下有龍咁威feel

咩黎

叫佢等慢慢停

你點搖到咁快架 個句好好笑

你點搖到咁快㗎

唔是 是做愛

使唔使出試食報告

一陣成個人飛咗出去

其實張可頤仲係有少少腫

有聲

好明顯

利申 超中意蜜瓜

好有龍咁威feel

癡撚綫廣告

好撚正

hailey個patpat好挺

我差啲以為6c又係單親媽媽

笑撚死

暴龍哥講每句野都有龍咁威既語氣

fwd d sales想點

07分去廣告，睇嚟我估22分可以中

好睇啊 第2集都KEEP到

燈下先又 爛片!

D廣告好膠煩

開心天地

呢個

原本以為套野會好老套咁頭幾集講佢同老婆啲野先 老婆點死佢點振作賣下溫情
估唔到依家咁有驚喜

肥仔你好撚尷尬

38分鐘一集？

點會呀
呢度大把癡綫佬爭住要

個氹氹轉成條撚咁

輪到八婆出場

Fwd最大贏家

51喇大佬

我要

點解八婆成日整個顯老頭

23 定律先啱

大頭睇到啲皮膚無咁緊緻
但五十路算keep得好好啦

買一送一

爛片

睇到好開心！

繼續支持

23

頂

買一邊波送一邊波

小英老母都單親媽媽啦

真

爭唔起

好搞笑

51喇都d肉好難先firm
無打到d所謂美魔女咁假樣算唔錯

有19分鐘係植入式廣告

我要balloon

可唔可以係買6C送SC

你買厹條撚送占條撚

個熱賣live到底有冇固定MC架

買 6C 送 6C1 好無

買一姐送世一

唔似

叫廣告爸爸算啦
全部廣告嚟嘅

切柒煲湯派街坊

6C1照殺 唔是老妖 / 老母彤就得

冇
成日唔同公司上去賣

發夢

鄭中基勁到吸勁多廣告

買6C送世一得唔得

如果張可頤換做 方皓玟 會係咩感覺呢

有冇人知呢兩個人有冇女
利申唔想搵

爛片廣告雜誌

而家睇番佢個樣其實真係好似陳寶珠

今個禮拜嘉賓都無 得條傻鳩賣野佬 搵鬼睇
上次有yo仔都話呀

你飲埋我嗰份

前幾日因為見edan先睇 應該冇下次

暴龍哥好撚可愛

送粒老妖卵畀你

會然陣仔囉

反而覺得係方皓玟做嘅話冇咁好睇

會專注左喺小明個膠樣

Helen咁快執笠

太後生，唔似老母，雖然佢真係生過仔

有紮頭髮嘅阿榮咪係 2 年前囉

過期貨 不了

因為我搶咗 dixon

同埋以前未拍過劇都唔會搵佢博啦

HELEN 都有份
CLS公司

一陣暴龍哥飛出去 又可以趁機sell保險

下
上次去helen到係生仔前？

陣仔 賤dix啊

條女Helen

套劇啲回憶現在真係要留心睇先搞得掂

Helen做呢啲真係好有feel

陣仔原來係女人

但拍過戲

應該唔好睇

四張嘢喇喎

Helen 又𠝹手

總動員

你又想做賤佬

頭嗰幾分鐘同臨尾嗰節係回帶？

直情係結婚前

倒敘得好亂

鏡頭做乜搖成咁

係咪扎頭髮=之前

陣仔係0

依家係老婆岩岩過身振作個時

其實即係點

好耐冇見港劇有抽煙鏡頭

helen

地震

一念無明佢做得ok, 不過唔會夠張可頤咁大迴響

same

好耐無見電視有食煙鏡頭

遞煙嗰下型到

呢度咪余香凝死左無耐 有幾難明

又四張 唔撚似喎
對燈仲係咁大

之前地產仔都有

而家喺老婆死左之後，開便利店之前

佢現實本身就係有故事既女人

0.5

冇歎息橋咁難捉 睇少1秒都唔掂

ipad helen

camman打緊j

覺得會同暴龍哥唔夾

係咪暴龍仔揸機

我以為佢 30 都冇

搖到

睇到個人好浮

要二刷

夠貼地
食煙吹水架嘛

有講咩
我又miss左

鯨落

萬能插

係咪要tag 鯨落

時間線跳嚟跳去，要留手睇先得

又tag歌

三歲果個

幫Ian賣埋廣告

頂咩 呢套劇都要賣鯨落

Ian

起歌囉鯨落

鯨落lol

Tag鯨落？

沙殺比

笑死

真係要tag鯨落

沙煞比

sponsor 嚟

佢宜家個樣應該仲可以做廿幾歲嘅角色

Ian bb

佢之前甲狀腺有問題

仲唔起歌

話唔明啲人係咪睇慣tvb啲膠劇？？
要所有劇情都要用把口講晒出嚟先明

唔爭在播埋ian首鯨落啦

鯨落在大海怎會有權被愛

佢係A0

係咪打歌

我屌

The world!

想聽歌

又幫我澄plug歌

啱啱有答佢結埋婚添喇

會唔會tag埋孤獨病同蝸牛

點解唔係jan jan

真係好搖

係咪特登咁震

美齥劇間唔中都有咁

個鏡頭好搖

打得j多

上環，古董街?

因為有口爆魔法 #wail#Pig

港劇通常都用食煙黎描D負面情感，好似呢套咁單純用黎抒發感覺好好多無咁刻板

幾時拍？條街無口罩

個鏡頭想點呀

好耐冇見過啲細節咁貼地

隔咗幾年都仲記得係邊三隻牌？

Helen係咪有愛情滋潤肥左

做咩helen個咀咁怪

係咪拍攝手法來

口爆魔法

雞湯劇

屋企啲藍屍睇唔明

viu特色黎

點解要咁震

日劇都會其實

個鏡頭fing到咁 偷窺角度咩

個CAMMAN 打住飛機影呢段?

風太大

荷李活道轉彎位垃圾房對面

同問

本身就有呢個詞啦

佢啲對白節奏好快

唔知今日片尾係咩嘢歌

呢間舖加埋 啲對白同埋鄭中基我諗起馬拉雅星

好唔舒服既拍攝手法

好撚暈

個咀咩咩地

好似搭緊船咁

晚晚食賤dix d精食到肥

頂唔順佢把聲

我知
我意思一開始果次唔知果時係以前黎

根本冇客
唔係點會執

仆你個街 個個scene都係二人對話 啲對話好似好深奧 但係完全唔知up mud 9

唔搖個feel會好撚悶

4月拍

室內都好猛風？

鄭生YouTube channel有介紹

治癒番

啲路人有戴口罩架

你好熟練啦

其實係其中一隻

含撚咀咁

今晚咁遲先有八婆

對波仲彈彈下咁

懶係看破紅塵咁款

Lady M都。。

八婆

嘩大佬孝殺到上嚟...

睇佢channel啦
有條片係拍呢集嗰時拍埋咖～

踩到上門

攝影師急尿

回憶專用

佢成日口爆小占同被厹神口爆

踩到上公司搵前妻

好等錢洗

大佬孝殘撚到

一姐

一講完就見到路人戴口罩

誰是厹神

Hailey條裙

八婆條裙短到

lady w

一姐條摟屌裙

google search 第一個就係

八婆隊屌西腳
大佬孝肯定睇到扯曬

@我愛老母

咁咪無意義㗎喎
又唔係內心好凌亂
又唔係現場好混亂
又唔係有人偷窺

咁撚痴線個個都識嘅

陣仔條仔

W黎架

fwd究竟課幾多金

呢個office好高質
又八婆又Yoshi

Hailey 對腳

摟屌裙

唔方便

真係出晒viu啲人

金生

都仲買lady m

借錢

方便就唔方便㗎喇，入嚟啦

想做佢地男同事

你而家又開返好怪

陳俞希

價值投資你識條鐵

間房隔音咁差 入面聽到出面
咁出面係咪都聽到佢地講野

撚尻佢開門笑死

你冇嘢啊嘛

第一集都係二刷先搞清楚啲timeline

Lady W嚟應該平一半

表達左現場好大風

大佬孝:未收到條數啊屌你老味

你無嘢啊嘛

如果呢度係 TVB
咁一定會有人喺出面偷聽

又提佢

CLS

自己人
都係同一個老細

有古怪咁

都無Error

第一個可能

還錢，即係想溝女

唔使課
都係屬於李家

點解成日提住佢

ok

張可頤個造形真係好唔掂

我套套都會睇至少兩次

好撚忙
建議所以VIUTV POST都POST返相關狗公神嘅事跡

大佬孝又係貓屎苦主

好騙子

咁 Lady V 會唔會再平一半

佢hand held手震啫
震到集中唔到

之後一開門就有人仆街

姐係想返媾啦

還錢，即係想借更加多錢

屌 愈反愈煩 日見夜見

想翻兜咋

條仔 其實想點 點睇都唔正路喎

真，二刷先知

彈票

係想呃一筆大啲嘅

你冇字幕睇十次啦

想借更大筆錢姐

世事都被你看透啦芷明

下次再借大筆啲

Dodo姐髮型

左手交右手，令到今年業績冇咁難睇

佢狙擊對象嚟

又係呢啲離咗婚先想箍煲既人

又呃錢又呃閪屌

well said

傻閪先會冇字幕

點解硬係覺得佢想借錢

好貼地

「你聽我解釋先啦」

張可頤件衫勁oversize

接得好正

依啲男人真係

呢套劇既po節奏好快

真係想復合就唔會問佢借錢啦

根本係

咁多廣告收入，問銀行借錢都易啲

屌你

被連登反嘅人唔知點解越嚟越紅

有冇人cap咗一姐對腳

仲有乜嘢好解釋呀

係幫手就開返十零廿張單先啦

張可頤返工look真係好似do姐

佢想呃錢啫

覺得後面有啲仲大陰謀

人間性器八婆

食回頭草不如食SS啦

老母巴真係唔上水

兩個都好好戲

個男人成日笑嘅

頭先親子營勁靚

個個都問佢借錢
佢個閪係金礦嚟？

場戲好撚鬼佬

套野對白寫得唔錯，起碼無鬼打牆無限誤會糾纏迴圈

偽毒老母b

佢哋係咪覺得齊陰睇落會後生啲

鄭子誠咩

知老姑婆多錢
緊係要價投下

身有屎

連圖都有連登仔幫佢出埋 唔黑紅就大件事啦

阿南

笑到你心都寒啦

南

人地仔都生埋

邪骨

節奏有啲慢

鯨魚又夠鐘出場

係咁ya ya ya喎

mishy

屌你
D 人間性器多到

good nine mami

有蚊

原來係離婚攞唔到撫養權

好大隻昆蟲

有隻蟲飛

阿南 FaceTime 嗰個係邊個嚟

呢個又邊個黎
真係邪骨？

打丁

幫暴龍哥

中基係咪要屌晒全劇啲人妻

mami我要飲奶

見到媽咪

以為佢叫佢mami

件衫

琴日邊個撚樣話佢似7cfu
搞到依加我見到佢就諗起cfu

咁引個細路得唔得架

靚cv

又嚟喇我代你哭

臭g出場

換牀單換到甩衫

巧

Nami

人鬼情未了

同隻鬼食飯？？？

我係暴龍哥即刻衝過去攬主佢

繼續我代你哭

今晚都係小明

小明

小明又黎

余香凝係咩角色

張可頣做戲真係好自然 上左身咁

老實講 鄭中基都未到佢嘅火喉

不過基哥都排第二㗎喇

靚cv咪又係要玩造星

我估呢個係佢幻想出嚟嘅老婆

魚香

牙基死鬼老婆

余香凝係新女喎

今晚24都未完

佢個仔囉

鄭中基老婆

佢死左既老婆

同感

死鬼老婆

又新角色？

每日都同老婆傾計

呢段係回憶

可摸以叫鄭中基唱番

魚香係佢幻覺？？

媽咪我要波波

啲時間線穿插仲難搞過嘆息橋

阿南ig？

咁點解暴龍哥又喺入面瞓緊嘅

臭雞囉

原來請章尾而係老婆未死

屌我依家先明

我老母話好亂

講緊琴晚請個女仔呀 唔係回憶黎

唔係應該...琴日先請個靚妹

死鬼老鼠?

25分

25

因為暴龍哥唔係佢個仔

正臭西

第二個細路嚟㗎喎

頭先有幕話鯨魚過左身 余香凝叫超瓊喎 唔係死鬼老婆咩

個阿南個仔 唔係暴龍哥呀

啲時間線仲亂過天能

又似係佢ff

mishy幫手睇暴龍仔

搞撚錯 未到搭半

我要飲奶奶

完喇

個look似現在
幻覺黎？

臭雞又幾自然

睇左呢幕反而搞唔清個時間線

呢個應該係現在
但幻想同緊老婆食飯

老婆係暴龍哥幻想出嚟傾計嘅

算遲左啦 之前23咋

睇到一頭霧水

雪條真係 sponsor

其實係咪做鄭中基有幻覺

老豆出去食宵夜 叫鄰居幫手湊仔？

我睇到第2集見你哋講先知ff緊

唱到冚球鏟咁

邊個唱??

講得好

屌兩個咁撚似嘅

想聽+1

莫講話我老母
我都覺得好亂

你比陳家樂同蛋記呃左幾年好慘

幫我出出嘢

睇慣cctvb?

但講新請條女

南都係單親？

開心農莊都幾正 有成節都出佢地個牌 又唔洗sponsor

其實唔難明呀

邊個唱㗎

呢幕變左幻愛

點解ViuTV啲女咁正

完之前呢斷似係佢ff

暴龍哥原來有5歲同3歲版

陣b乖乖地重刷十次ok

起碼有4條時間線

最尾呢幕應該係夢入面

可摸以叫鄭中基唱一次擺劇尾

電競遊戲_問都有

佢係

每晚都係佢出現先完

無賴

無賴！！！！

哇歌啊!

暴龍哥唱歌呀

咁我就覺得有啲亂

Tag 無賴啊

似到咁
媽 好鬼亂

小暴龍

viutv啲人全部都見過 但係完全唔記得佢地拍過咩節目

劇情好亂呀

無賴呀!!!!!

下集好睇

我這種無賴

聽日又有小暴龍又有無賴

下集

3歲暴龍仔

原來只係個幻想

文字介紹好似話鄭中基有depression

應該係琴晚嘅延續

嗚呀

開估，鄭中基喺大排檔FF

講返轉頭
暴龍仔好得意

睇完預告即刻明晒

鄭中基真係吸到好多廣告商

FF ？

屌佢老母 球證都唔會早吹完場啦

睇下野放鬆都要用下個腦...

下集應該又飛番去佢老婆岩岩走個陣

點解岩岩臭雞個幕 你地話係幻覺？

聽日嗰集好似好好喊

希望到時再播無賴

重刷咗啦

好好睇，好耐無試過咁樣追劇

終於講返之前

張可頤真係好好戲

下集鄭中基好慘 演技大爆發

睇預告都睇到眼濕濕

頭先咁講應該係離左婚 個仔跟前夫

聽晚應該就講清發生咩事

睇嚟今集講遊戲治療係伏筆

好慘 好似開始會催淚

你地比陳家樂同蛋記呃左幾年好慘
信佢地屈個女仔派帽

咩都拍

佢有講過佢近排重錄左一堆舊歌

我淨係記得6c係行山

每晚對空氣自言自語？

屌 唔記得左睇 今集好睇？

一定係每晚自己食宵夜
諗起老婆
快d解釋比d老母知啦

睇呢個預告都有點想哭

又富衛保險廣告

因為老婆死咗先接手做便利店

下集又去返幾年前

但會完左場吹點球

最後會唔會話老豆有精神病
斬撚死左鄰居同個仔

余香凝係咪幻想嚟

你估友台d劇咩

準備開新POST啦

個feel唔同哂

唔係打天下式嘅下集好睇，係歎息橋式嘅下集好睇

終於都做番個故事嘅開頭

臭雞應該係佢老婆

睇番隔離啦

一見到余香凝就當睇緊幻愛

真相呢？

岩岩End credit余香凝個角色叫余x鯨
鯨魚係鄭中基老婆啦，即係ff出黎

唔係熟女強人喎呢套

我都係啱啱先知

套劇好平和 好日常 但又睇得好舒服

幻愛

屌
剩係首歌再加幾秒喊樣
搞到我心都up埋

聽到佢播嚇一嚇⋯⋯呢個版本真心唔好聽，小明都咁話

啲時間線有啲亂
希望下集知多啲啦

一下我又唔記得咗，係余香凝死咗之後先開便利店。

FF同死人傾計喺電視劇都算常見
匪台以前都唔少

看鐵閘

似係幻覺

即刻自我懲罰睇多兩集

對余香凝冇乜好感 但佢演戲又真係唔錯

同埋上集有講
Fish每晚都會幫手睇住佢個仔（大暴龍）
佢再出去食飯
所以肯定係佢幻想出嚟

李志樂！

啲分鏡順 同埋氣氛好

應該係啦

又25？

等睇暴龍哥上Chill Club

係
聽日喊梗

我都覺唔好聽

agger

himhim

呢樣真

唔亂啦

預告好睇

有一個可能呢個真係佢死鬼老婆
係唔知第幾年開始
呢個時間就會FF到佢出黎
姐係老婆死左之後
佢日日黎食
食到有日見到佢(鬼)

明顯係ff個老婆出黎同佢傾計啦

下集睇到我心都痛埋
中基爆喊真係演技大爆發

搖晃

陳家樂果陣要谷人氣呀
之後有好幾套戲上 佢都消費返呢件事黎宣傳 未見過有男人咁撚廢
屈人一次仲要循環再用

忍住呀絲打

係呀

鄭中基扎起頭髮就係以前

好想同隻臭雞瘋狂做愛

痴線 晚晚都有幻覺出街一個人食飯

登高

下集講返鄭中基岩岩死老婆

因為佢死咗之後先開便利店嘛，余香凝O既遺囑係要佢轉行開便利店

聽日嗰集冇扎 但都係以前

聽返鯨落

都可以咁分wo

好睇

應該老婆在生就扎
死左就冇再扎

鯨落在大海怎配有權被愛

你地都係因為陳家樂果陣喊晒咁做戲先誤會左余香凝啫 佢幾好演戲

死老婆>張可頤出場>同張可頤熟咗+用保險筆錢開便利店>mk妹出場
最後呢幕似係幻想/夢 岩岩講完個仔夢見媽媽，所以我覺得呢幕係鄭中基嘅夢

應該再有另一個時空

個勢咁似精神病嘅
渝落人工人係咩老師來
輔助佢哋兩父子，但後來就冇再去
點知原來暴龍哥有思覺失調
成日都幻想同老婆食消夜

今日扎起左準備開鋪似Move on左
預告似係老婆岩岩過身最down果陣所以未扎

其實唔應該講係亂
應該係講伏筆
因為你呢一秒係未睇晒咁多集
只係你未知呢一秒做緊咩
佢只係留緊下次既伏筆

亂應該係你睇到大結局都唔明先可以咁用

呢度得我葉嵐一個人

扎頭髮係回復階段
老婆啱啱死都係冇扎

一開始嗰段占卜怪怪地，原來係未結婚/未一齊

慘 放唔低佢老婆

所以佢見到個賓賓miss就走
因為miss都有比練習佢做學放低個老婆
但鄭中基就揀左逃避 仲留喺幻想
其實暴龍哥都未走得出個陰影

點解冇好感

頭先去摩囉街 老婆已死都有扎

伏筆

Btw佢現實係老師嚟

好想喊
我要去聽My Only One治癒下

你好污糟呀

唔知邊撚個話佢個頭好似龜頭

相比起viutv班姐仔

應該都係喇
兩父子唔係因為冇哂事而走堂
係放唔低或者唔想放低
所以先咁驚姬素

愛曲

老豆靠晚晚FF黎頂住........有一日肯定出事啦

會唔會係暴龍哥同鄭中基 都未好翻

所有靚女角色都係暴龍哥FF出嚟

我覺得呢度好好笑

余:我係假嘅你先至可以永遠擁有我

未結婚都紮起頭髮

希望我燈啦，我唔想暴龍爸咁慘

應該係岩岩走 但未開便利店 仲迷茫緊

驚閂門有伏

又爆post

請問有人cap咗一姐對淫腳未

其實一姐都OK LA

邊個係一姐

開過關過開了關了想不開也看得開

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （5）

睇完預告好sad

一姐身材都 OK

靚10條街

老豆由死老婆之後咁大轉變 就係因為自己幻想咗個老婆出黎啦

八婆！

蝦

地產仔做cat姐有d 尷尬 唔太岩佢

頭先睇咗個訪問爸爸係有抑鬱症

開過關過 開了關了

又插敍 又倒敍
都有少少頭痛

一姐最岩做癲婆、八婆

一姐又關你事

配埋首歌真係...

好靚

欣角

Sharon:林世榮你聽我講,呢度淨係得你同我兩個人

呢part 最唔貼地

咩都岩架佢

個故仔有少少似講緊鄭中基本人

係.........不過其實又唔太亂GE，回憶臨尾會俾返黑白畫面，怕睇開大台觀眾唔明

想不開也看得開

導演等咗佢一年

角色係度身訂造

cat姐係余香雞做

頭先預告果場喊戲，真係感受到佢幾掛住個老婆

我就要睇呢d質素既劇

因為大家睇慣Cctvb啲無腦劇情
所以先唔慣

咁余香凝9成9係幻覺，見預告張可頤出現搵佢
應該唔係第一次咁，張先知佢一定又係呢度

睇緊遊客不存在

好靚女

一齊啦好嗎

咁日日朝早眼腫都似

精神仲未返到來

珍

好

依家已經腫左

聽日食晏二刷都係唔睇埋預告

好想喊

照睇 當放鬆腦部